[神軒中堅] 利物浦 對 韋斯咸 1

1/11 01:30

SLOW

昨晚最安慰係沙短都幾ok, 原來南野係買返來激活沙短，仲有係同組另外兩隊兩和俱傷

真係好slow

尋晚弱撚智 上半場45分鐘前面4個都唔岩位
下半場踢15分鐘好波就換走

其實高普之前賽後有講過軒唔可以踢足90分鐘 只會俾佢踢半場
所以神軒中堅係應該唔會出現

琴晚半場醒左
見到邊爐傷+0:0即刻唔想睇 訓番

等matip 啦應該扎住都要上架啦

醒都無醒過 較咗鬧鐘都起唔到

幾時嘅事，呢幾場定長遠都踢唔到

沙踢6號位都掂

啱啱瞓醒
bino

歐聯輪換到咁都執哂6分都算係咁啦

slow

是咪軒要開始踢中堅

taki究竟係入錯貨 定係仲未搵到最佳位置

好想佢成功

見到有外國利迷係jota ig叫佢轉名 話佢依家已經係20號 唔係18號

老實講從來無覺得過宗有一刻係勁過67
67細兩歲但係踢法同技術都成熟好多
唯一輸蝕係67身型未發育完

我諗當初會買南野都係搏一搏
就算水貨都係蝕7.25m only 如果踢得起就賺
所以無話入唔入錯貨嘅 始終咁平
只係d迷南對佢嘅expectation真係要降低d

留名

Idiot 尋晚又助攻

Btw 第一球 Epremier league 亞軍TAA 助攻比冠軍 Jota

所以本身卡膠都係咁

可惜個犯錯太大

之前都打開右翼，cut in 射門，你有無睇摩佬被獌炒魷之前戈場?

神軒中堅
中場就會廢好多

用老母中堅好過

假利想知上下半場打咩位

水貸做反啦
12m竟然唔比米拿射

大概係

奧 南 祖

米 軒 沙

都合理嘅，雖然水貨係2號劊子手，但米叔已經唔可以成日踢90分鐘，比多啲實戰機會水貨都合理

上半

O27. M18. J20

———s23——-

M7. H14.

下半頭15分鐘

O27. J20. M18
—M7—S23—
——-W5——

水貸今年全隊射左最多12M啦

廢中又扮戰術大師
架仔假9 力子左翼

似係米拿放哂權比屌沙

有冇人同我一樣有啲掛住老虎

Jota算係今年最佳收購
同好表演過Thiago

米叔ig第一張相係鼓勵波波頭

冇架子嘅領袖

沙短復出=大將加盟

水貨d 12m都算幾好
比交屁嘅話都幾令人擔心

喂Thiago 踢得一兩場，一定有機會出多啲，又咁缺人，真係睇定啲先落定論啦

短人真係好撚勁
佢d創造力應該係全隊第一
仲好過雞達 ox

Thiago>短

Jota算係暫時今年最佳收購

都唔同位
短人明顯係打攻中
Thiago似係防中又會派牌咁

呢度即討話短兒𢭃到落防中位

短
軒 泰

應該最攻得

雞達勁在破密集
唔係做波

尋晚係咁啫返英超無得咁踢啦

因為我地d防中做唔到野

回傳醫院波破自己密集

無邊爐好似差少少
感覺比人一野就打穿條中場

你破處先定雞達破密集先

暗反軒防守唔得

泰啲防守重好過邊爐啦
佢得單防好少少 無軒幫佢執屎即刻出事

加埋成場有幾分鐘係𢭃到有啲後，幫兩個中堅駁下腳啫，大部分時間都踢攻中同中中位置

訓左冇睇

南野做左啲咩係咁比人討論？

知邊爐傷幾耐未

單純踢得唔好

泰好易輸高波

泰d遮線 截波真係世界級

邊爐贏高波

泰比人高波放題

佢要踢正前蛇都死啦

Jordan Pickford has hired bodyguards to protect him and his family after receiving death threats from fans after injuring Virgil Van Dijk in the Merseyside Derby. [Daily Mail]

The police are advising the star and his family stay off social media for the time being. [Daily Mail]

波都控唔到
彈到離晒身

好難再盲撐

呢位清你邊隻眼見到泰防守好過邊爐？佢好似係得社區盾同愛狗踢過下中中only ja wo, 愛狗戈場邊爐打中堅之後泰仔做單防都係唔夠硬朗囉

Henderson 下半場抽起
沙基利就移咗去打中場中路
佢腳法同射術不嬲都好好
嘖嘖稱奇之處，係佢呢兩年，無論佢被雪到幾硬
基本上一出場就交到貨，冇咩生疏生硬感覺
依然週不時輕鬆扭過對手，或靚傳，或靚射
橫睇掂睇，任何一忽都好過 Keita
不過呢個領隊係一路都堅持
利物浦中場技術沙漠／劣質化

同有病要飲水一樣

係送個波比對面隊友破自己密集
between 鍠馬歐聯收得皮

皇臨尾追和真係執到

我破處果時雞達都仲係精蟲咋

咁遲覆

老老實實 信心問題
之前初初黎 都幾sharp 但一直唔岩位 又要轉型 加上出場時間不足 我諗佢而家係心理問題多啲

夠硬先防守勁咩 咁雲耶馬最勁啦
泰啲遮線邊爐已經做唔到
重要一俾人俾穿就追唔返/唔追
係高波難搞啲

點知D bodyguard都係利迷

其實隻螞蟻咩撚野黎

好似打阿積士嗰陣 而家唔知得未不過見佢今場又喺打得半場

Hitman

喂可樂，

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅，收皮啦臭狗

支付寶個母公司
阿里巴巴子公司
利申 現金抽

不如費明奴中堅啦，反正佢係前邊都唔知踢乜

認真工作緊

Matip同基達要唞幾耐？

做一手黨算

連迷沙拿黨黨魁都改沙拿做屌沙
e排佢明明正常番

個個講到踢中場就踢到中堅一樣
咁你同高普尋晚亂放前面4個人有咩分別

抽到對佢地有咩著數？
始終中資

會好似騰訊咁爆升

幾他聯賽單防中可以唔硬，但打英超單防中真係一定要夠硬先可以打得好，你睇車仔個佐真奴就明白，英超唔夠硬打單防中係閪多過like, 一係就打雙防中，搭個大隻黑鬼，咁技術型防中先可以係英超打得好

基本上都升硬抽新股咪食第一水個升幅

F9廢成咁而家真係見佢出場就炆

有中堅既話就唔洗諗呢啲啦

好大機會升 抽中咪有錢執
好似係

我指幫咗佢地賺錢定點

可能對西咸真係見到Philips

用佐真奴嘅防守嚟同泰比
好侮辱

即係唔算幫咗間中資公司賺錢？

知道抽中會有錢執

佢地全球集資 簡單d講姐係你地比錢佢 佢比佢d股票你
但講緊係史上最大嘅ipo 我地d散戶唔抽完全影響唔到佢地 所以有錢搵唔通唔搵咩 唔明d連登仔點解屌人抽螞蟻

點會冇幫，你俾錢入左佢股

我就係糾結呢個位

對唔對得住手joke

咪燈，真心想睇佢踢

嗰時由保頓過黎成日受傷，但咁啱一隊中堅又係傷曬，佢同masterson 傷住都肯踢

廿歲仔自己過德國闖，其他青訓剩係留係英國塘水滾塘魚。又任勞任怨，明知俾你廢中撚，1月夾佢番嚟踢一場足總盃都肯。落場交足貨幫史特加升班上德甲，俾人過佢德乙踢唔掂

捧利都係睇呢啲，神軒米拿全部好好態度

但抽都係為屈佢錢

原來你真迷Philips
以為假膠

Omg

幫手足抽螞蟻

大家講定先啫
因為大家都相信高普會亂放人去踢中堅

咩球員都有人迷

雖然呢個比較對象有少少太弱，但泰仔硬度真係不足，單防中的話，硬度係：
邊爐>軒~=雲~=米>泰
泰佢又瘦又矮，單防真係難以比到信心我

當然佢傳送係非常了得，可以進攻時加好多分，但打大戰如果佢踢單防我覺得我會擔心囉

佢好真心的

完全係入錯貨，完全唔夠班

迷摩癲過我

短仔咁好用都唔明點解廢中用咁少

咁呢個又真
點睇rhys william排先過你

佢今年跑多咗就啱踢
如果好似往年等波踢咁個中場會散

冇話算唔算
反正你抽唔抽佢都一定集夠數

尋晚假利 taki真係踢到好差？

咁又係嘅

喺香港生活 一呼一吸都係幫中資賺緊錢
利申無抽

其實國家隊既野都好難唔升
係算幫佢賺錢既但你睇財經台同房屋台就知，香港好多人係錢照搵理撚得你

買股票同賭波一撚樣

賺錢捷徑

養肥自己先有能力長期抗爭

賭波一日賭20場
仲快啦

投資同投機唔同既
雖然我都勸d人e+放灑美股先，因為未贏總統，同賭大細無分別

咁股票好D 股票有止蝕止賺 又有藍籌呢D穩陣股
賭波一係輸哂 一係贏 冇止蝕

陣間Bino復出又無態了 又loop.......

可以買盤

玻璃貼踼一埸又minor knock 無限loop

兩隻閘場場打足咁滯 真係好牙煙

盤算係好少少 所以平時都係買盤多

牙森又出唔到
可以點
右閘你敢出Neco咩

玩美股根本就係double or nothing

藍籌好穩
再睇下隻濕鳩匯豐

以前升跌都好，每年都派啲錢你駛下

買唔中就得個妹字

妹緊

一傷就果果都傷

未必會爆到咁，因為佢哋已經將d公司拆到好細不過你祝福下佢哋

學界水平來講叫好好㗎啦

我以為今晚先踢 都好 訓足d個人無咁殘

老虎愛回家未

買股票前做足工課是常識
正如美股咁，拜登嬴既話d新能源股實升到仆街
買股票係睇下你覺得間公司有冇前景

我係咪入錯咗財經台

呢到係時事 財經 感情 體育 成人 集於一身的

咁Ching玩左咁耐嬴緊幾多

祖達又入波啦

本身可以今年輕鬆去朝聖
但武肺飛唔到

幾時包養我

好彩me上年去左

新post再推一推先
想麻煩各位ching幫小弟填份問卷
讀書做pj用，超簡單

雖然係香港見過高普，但我想係Anfield見多次

拜仁果場對面咁on9 幾球clear chance都唔入

有球2打1
唔交入中間
自己窄位射出界

我都係
同埋而家呢隊都好多上次無黎香港

對面5射4中入4球 個龍應該衰過早安

單防死硬
你睇佢拜仁係拍住哥列斯卡 維度爾果堆

masterson去咗邊

有冇長啲嘅highlights睇，琴晚頂到三點幾訓著咗

amd無啦啦妹番落去 好傷心

衣家又傳沙拿傷埋
咩事

少睇狼隊，Hoever 點，當時話佢身高身型，神情動作都成個VVD Lite 咁，又話好期待，但青年隊死都比佢打閘，唔打中堅

中前場傷真係無咁擔心，隨咗F9 同日本仔，基乎個個都Fit，條後防先擔心

Interview成3個鐘

最後比人踩個腳？

有jota無咩大問題，係後防on9 d
下場實比耶子既9981斬，斬到仆灑街都似

好似無機會上陣

好矮wor

靚女in

睇full match replay la

咁激

何化好似4場出得30min

唔知，影到佢入去果陣趷趷下

分分廿Jota仲好效果

今晚之後實升，之前跌少少先營造到天日個升浪大嘅嘛

聽講場波悶到嘔喎，仲睇全場咁大整蠱呀
btw thanks巴打

Salah好撚勁wor今年
Jota換明奴 仲好啦

男呀屌

Written test
HR
Line manager

要做test咁chur

antonio戴帽都似
急不及待玩玩了

今季一定有一個幻幻中堅上位
古尾數
R Williams
Philips

睇好波波頭
由非職業聯賽去到踢歐聯
係奇跡

DLLM 愛狗 短手狗
出街小心d呀仆街

鳩答

做啦
好過量地

做做下可以派埋過去英國做間碟

之後再下場打鏝

04果陣matip有冇傷咁多

無記錯都係傷多

傷兵明單長過閪啦屌
長期傷： ox vvd
隔斷式長傷： 基達 matip
一買返嚟就傷： 占美 thiago
仲有法賓奴又傷
依家又懷疑沙拿傷埋
傷兵都夠踢一隊

Free transfer 算係咁
老虎走咗
你唔補強
真正 現眼報
今季有前四已收貨
DLLM FSG 愛狗 短手狗

就係冇做過野

建議利記請個跌打c fu

條友又睇女

Thiago應該出得返？ 但邊爐起碼唞返幾個星期

冇女hr
但啲女同事好似唔錯

有冇反南黨

好喜歡沙拿

依家明點解宗師稱先過南野啦起碼駁到腳先

中堅望馬貼條仆街出到搭高美斯

今季暫時沙拿最fit

究竟Matip做乜野出完一場又傷Keita又係冇出過自己又傷

宗師又幾時稱先過南野 咪玩啦
聯賽又好盃仔又好 後備入替/正選都係南野排先過宗師喎

新名 idiot

你成日見工都玩幾粒鐘

見緊啲咩高職位？

keita肺炎
今季真係要靠matip，希望佢生生性性

玻璃貼個minor knock真係屈哂機
行得跑得 係唔想踢
跟住人工照逗 但唔洗番工

我係佢我都會啦

jota已經入左幾球波

FCミッティラン戦で @_fabinhotavares が負った怪我の程度については、診断結果を待っている状態です。

怪我以前winning成日見

高普踢法遲早成隊傷哂吹左幾年
終於吹到

新三叉 10 20 11
廢奴而家除咗執雞都唔會入得波 但要執雞搵返Brewster仲好啦

假利留名

5毛

轉左打法仲傷得多人

沙拿傷左
影到gutgut下行入更衣室

Jota 個樣咁似 科拿

如果美欺傷埋

包皮彈到兩腳唔甩再講

傷埋？

天亡利記

點解傷左都要爭住射12m？

威囉
巴閉囉
英雄主義囉

睇咗60分鐘，力子迫搶同進攻參與度都好咗，南真係得個勤力

因為有goal bonus

D 波去到力子就斷攬

得米8 打中堅太矮

下半場15分鐘唔使踢假9 好好多喎

@Philips 其實我都想睇下你踢一場英超

唔使多，俾次機會，有就有，真係踢唔掂咪算

至少熱身賽見過佢嘅中堅企位好過美欺邊爐，decision making都成熟過其他 u21

jota踢中間冇影

南野連斷嘅機會都冇

對高Q大棍嗰啲可以試下頂一兩場
迫搶嗰類就寧願俾波交學費

禮拜六有機
對住安東尼奧

我睇相反 入果幾球都係中間走位 反而打右邊無影 上場聯賽比番沙拿打唔同哂

歐聯B組 如果真係薩克達 慕遜加柏出線就好睇

慕咁樣嘔返兩分出黎

邊隊會落歐霸迫害阿仙奴

出佢隊隊都會逼啦

天亡我利

沙拿傷左,文尼係咪終於可以打右邊?

水貨咁準都屌

估唔到一個咁樣既球員都可以有人真心撐
呢個世界真係無奇不有

當年屌摩都有啦

綿奴果球空曬飛機睇到我呆撚左

呢句野7年前神軒都啱用

我深信當年二世祖法拿根都有，頭兩場之後比人捧到上天

Ching要習慣
基本上依家唔係3碼空龍波佢都入唔到 希望只係我燈喇

Red Cafu

上次執雞果球其實我都驚佢撻出界

點解會跌得咁勁 不過上季開返都唔係好態

當年波衫印過二世祖
red Cafu 起碼踢過正選入過波但philips連踢一隊都少

懦夫同米返黎我利做吉祥物啦屌
佢兩個係到做後備兩個正選位鐵打唔識傷咁濟
一走左就正選開始傷了

唔係 jota打右邊
上場對錫4231 都係文左jota 右

屌摩都仲有對熱狗既千里走單騎式入波

有冇鳩捷斯基迷

查理呀當都有啦

真 對佢依家完全無信心

但當爺真係正喎

收山腳？

啲牙正

搞笑個方面正

12碼勁 （力度上）

太空人都射得中

佢係史城笠死過古圖加

當年聲稱角球都值10m

red cafu係傷姐…唔傷個陣勁架…

上季其實已經跌緊
不過靠團火搭救 勁多作客winning goal係佢入
今季真係再跌得勁d

但問題係果時有g8開角

召喚③高捷斯基❸

小小VVD都幾型

佢邊止2場
係斷腳之後先收皮

你型D

1314下半季勁到

想落街打波一出門口就落雨

有冇馬高域fans

股東含撚死

我意思係頭兩場之後已經比英國輿論捧到上天，1314就算叫唔錯，但實力就算係未斷腳之前都遠遠未及Cafu 一半啦，係被吹大左，而且其實跑得好慢下

記得佢入完波後開心到扯旗

利卡富

我願意獻祭呢一班柒頭
換vvd傷少三個月
我屌晒佢哋老母
真係食屎屙飯
呢個世界真係好多蠢人
仲走去like佢地個fake news page 利物報

Elke

四個中堅真係基本嚟
明知Matip同Gomez都易傷
唔計VVD大傷
根本開季就要買多個中堅

佢哋啲邏輯係錯撚晒
想要多個cb 就等於要買10個

D柒頭通常唔夠講就用滑岥理論同你鳩up
再接龍圍爐嚟笑你

一講要買人就話比機會年輕球員
然後就會爆左個TAA/高美斯岀黎

咁鐘意標籤化
買要1個變到要6個

學佢哋咁唔用腦個人應該會好開心

正想講靚到

同我影相

狗都上連登

南野比件18人地啦

原來比狗你真係狗黎

老老77南野上半場廢真係唔怪曬佢
屌你老母個西陣有祖達打左唔放死都要放落可以出沙短既右路
力子死都要出落左到為咩 成條左路死曬

佢自已d first touch都唔夠班

真 上半場個波可以彈走成個身位
7M買翻黎硬件問題慢慢執算啦

南野fifa得77係非常合理，可能仲overrated左

比狗

再俾啲時間啦

Morning Sir咁都76
南野77比低咗啦

腦？我地無架

中堅軒示意圖 reddit偷圖

做乜鳩
人馬？

同啦子合體

南野可以叫屌南未？

首先咁大隻就會俾人捉鬼話係狗

生物學所講嘅完全變態

仲有人樣唔叫完全變態

你係咪過來人？ 唔好剷青個頭嘛

FSG覺得有3個中堅就夠打哂
為左收支平衡 就要賣懦夫先肯買白粉佬
點知條白粉佬一直傷 搞到robbo都冇抖過
今鋪fsg賭輸哂

MINA倭奴

靚仔樣要留住

我睇住啲人捉鬼咋

飛支sir

白粉佬打唔打到中堅？

教台灣人同泰國人點抗爭

仲要法賓奴同隊長都係久唔久傷下，唔係鐵人，
防中位唔爆已經好好，仲預佢地幫手頂埋中堅位

Philips, Williams 希望有一個爆得起

失敗者去教人
泰國明明每格幾年就玩一次

睇親都笑到顛

自爆個爆?
一早得

d連登仔係咁叫投侵，拜登當選左就end game
搞到沈博都要出條片講歷史

從來都係信個制度而唔係信人

已經預測到下場糟糕會派膠，然後俾人喪屌

四隻腳

陣佬味

屌高自爆不意外

狼隊打三中堅
左右中堅唔夠高都接受到

南野明明踢翼之後好左咁悲觀做乜

皇馬

過一兩年應該會升返到掛

本身佢都係攻強於守既閘 又唔高 打唔到啦

其實白粉佬想點
買返黎出都冇得出
你老母

打左場盃仔

尋晚真係幫唔落 每次攞波彈離身 攞到波又分唔到出黎 手指指走死位 咩下半場打得好d 都只係做到攞波比波基本野 完全未稱得上叫好 都係果句 我都鍾意佢 但尋晚真係太差 咩小夾小出場都係廢話 職業球員要求基本就係落場做好教練要求比你既野 做唔到就唔好怪自己機會少 仲要南野已經係jota之外最多機會既人 要求既野比奧子 沙短高都正常 Cam個位 就算高普肯轉陣 起碼佢前面仲有兩三個人 真係有排都未到佢

反高第一人

場場都有嘢突然短路兜口兜面交個波俾人

佢琴晚啲長傳世界級 完全唔知斬去邊

但係隔離企左波波頭之後突然覺得佢勁左好撚多
成條後防carry晒

沙短又係，力子同𡃁仔南出左場
打攻中即刻連Ankle break都出埋

暫時佢嘅表現都係說服唔到我

下下斬出界

對西咸中場可能
軒 泰 母

米叔後備

中堅
高 + 玻璃貼

前面文明沙
Jota 下半場替明奴

兩閘照舊

最理想就係咁
依家分分鐘無玻璃貼 無沙

水貨應該冇問題

對西咸真係唔樂觀 個安東尼奧癲到仆街

仲有難先黎

耶子出口術 希望廢中唔好中計

耶子唔係一條濕鳩黎
他是無辜的

我地冇vvd
耶子一定用高波轟我鳩我地

求其吊個高波已經變單刀機會
好似琴晚咁

不要再說了

Williams表現點？

琴晚邊個踢中堅都無問題啦咩對手先得

matip西咸好似仲未得

Elke Story

地獄賽程6場8分
唔簡單

香港人慣左所有野要快 做唔做到反而係其次

Btw 睇happy kongner 講其他國家既歷史 有好多體會
不能操之過急

本身見到個前鋒頭鎚咁都頂橫都知道質素…

但點知我地轉頭廢奴都12碼踢高
同樣咁廢

回家吧

*12碼點

又撚狗

我想睇jota多過f9

德國人不同意

我都想撚

呀J痴撚線

睇完Elke再睇佢 好大落差

副計真係一流

尋晚對面埋門勁少少都7-2咗
對中堅笑話黎

呢個又真嘅

下半場jota 假9笑出聲
連踢得好啲果個都要被迫害

Jota 啲英文應該好過local

力查同牙傾啲口音世界級

原來牙路傷左

要行屯公番屋企嘅利子
慢慢塞啦你地

力子其實可以打中堅
有頭搥，有速度
德國人諗諗佢

唔洗ot 就走入黎串人

利申wfh

屎旦啦 拜登上場真係親中咪全球接受習近平新時代思想囉 唔係親中既咪fat fat囉

要番工架咩

你無事啦？

威啦你 早收工

定佢收10點

收咗啦 格離屯公即討post見到佢

俾老細急call經屯公翻緊office

原來尋日2分鐘就差D輸球單刀

睇highlight 反而利都冇咩攻勢咁

Karim Benzema tells Ferland Mendy not to pass to Vinicius Jr at half-time during last night’s game between Gladbach & Real Madrid: “Brother don’t play to him. On my mother’s life. He is playing against us.”

都係咁

人情味

飯都食完
你做完狗未

聽日你等加班啦

上半場廢中排尻陣

佢係咪當自己拖舟契仔

上半場好似得1腳射腳仲要唔中龍

David Alaba is a potential transfer target for Liverpool, with the defender available on a pre-contract in January after failing to agree a new deal with Bayern Munich.

The Austian’s versatility of being able to play CB, full-back and midfield appeals. [Football Insider]

聽日下晝有meeting
又有得早走

有無人響屯公塞緊
利申行大欖返到了

我其實仲有好多motivation 歌
想聽可以比你

點解仲未有人po牙丁

肥丁
丁佢不如丁美波算

邊位黎明

呀j離地到仆街
無睇好耐

樂B咪講咗

正確

成日吹奏呢件

利申：唔太鍾意美波

咁你比啲高質利迷出黎

要利迷 客路咁窄

買完先發現佢有啲玻璃
傷極都未傷完

想丁你

四閘陣
Robbo Alaba Gomez TAA

Alaba+Gomez一齊包波 麥包皮都唔夠跑

獌狗買alaba fit柒

似飛機料

除非同提亞高一樣 想挑戰下其他聯賽

好肥美喎
如果真波一定勁好屌
咁多肉

暴龍哥首my only one 好好聽

估尾數失左蹤？

gay proofed

真 好舒服
套戲又好睇

Agent泰 帶埋d老死過黎了

唯獨是你
一心想把你愛護到極限
苦中多粒糖 朝晚 抱緊著你
我很習慣 給你闖進生命裡 沒有圍欄

Jurgen Klopp on Fabinho: "Fab was not positive but not too negative as well so we will see, we have to wait for the scan and then we will know more." #awlfc [liverpool echo]

Meanwhile

Rhy 踢成點 打西咸係咪要出佢

服東個腦真係裝屎

起歌果下正到

今晚應該好催淚

條友仲要走去恐嚇人

係啵屌 琴晚果集都未睇添

alaba打其他位無問題 cb就不了

仲想講佢可以頂cb

馬貼搭gomez機會大d 馬貼再有咩衣郁英超真係要出rhys

btw細暴得意D

佢用打cdm嘅方式嚟打cb 真係不了

好在飛機杯出左局

廢中應該鍾意

正喎

後生個時好鍾意聽佢啲歌
把聲冇退步

全為你泛起了漣~漪~~

Our love forever~~~

Your *

邊爐仲未scan完？

閘位防中中堅都打得肯做後備其實幾好J
聽左個名咁耐原來先28歲

點恐嚇法？

佢夠快 ok嘅 追得返d波

其實係驚佢亂咁標波

披星戴月 忐忐忑忑已何時
當天那樣癡心得沒有分寸
我與你不覺路遠 我與你祇覺熱暖
仍然能纏綿渡過飄泊歲月 乍看不見

原來已經28
十年前已經聽過佢個名

原來波波頭都做U21國腳

暴龍哥首愛是最大權利先正

快啲過埋高狗做大國腳

新米拿

「做乜想摵人面豬登啫」

高美斯一早已經係大國腳

馬貼頂硬上啦

我驚佢成季唔見左

暴龍哥

間鋪咁似龍門既

屌你老母F$G 全世界都知你要買DC 然後又抬價唔買
而家好撚似當年多蒙特咁 之後高普走人

老母又玩抖音

垃圾

幾時躝?

佢應該同年齡果陣比
但高美斯都係後生過佢入選U17 U21

睇黎想幫暴龍哥搵後母

高美斯一黎利就踢正選
Rhys係紅褲仔要慢慢上
時代唔同左啦

覺得最後應該同四娘一齊

咁高美斯係查爾頓捱完姐

果期有位比佢上
你競爭對手係屌摩喎
果期又唔係爭標

點解仲未見到利迷強尼出黎既

日本仔尋晚被換出嗰時
好嬲好嬲
知道自己打得唔好，又冇機會返身

LFC have denied they have anyone on zero-hours contracts, but do have colleagues on ‘casual contracts’ who supplement their core staffing.

The club also say they’ve offered casual contract workers as many shifts as possible, but the up-take on these opportunities has been low thus far.

Back in April, Liverpool announced they would be utilising the UK Government’s furlough scheme and placing non-playing staff on leave, while supplementing their wages.

Heavy criticism from supporters led to the club reversing their decision and keeping on staff, despite there being a widespread suspension on spectator sports.

The Reddit poster admitted this helped at the time, but the situation for some has worsened in recent weeks and some employees are now relying on hand-outs from colleagues to get by.

LFC have released a statement in response, and you can read it in full below:

“It’s important to first clarify that as a club we do not have any zero hours contracts. We do, however, have colleagues who work with us on casual contracts who supplement our core staffing.

“At the beginning of lockdown in March our mission was to protect as many jobs as possible and so we paid our casual contract workers what they would expect to earn if football matches hadn’t been suspended. We did this for four months which was very much a payment of goodwill which we made clear at the time.

“Since then we have tried to ensure as many casual workers are offered as many shifts as possible during these uncertain times including offering shifts in different roles in other parts of the club, yet up to now we have seen a very low take up on these shifts that have been made available.

“As a club we are very aware of the challenges that face our city and our staff and protecting the jobs of both our permanent and contracted workers has been our top priority.

“Now almost eight months on from the beginning of the pandemic it is an unavoidable truth that our club, like many businesses, has seen a huge downturn in revenue which has impacted our ability to operate as we previously have.”

懶人包：
我話拎政府補貼，係你地鬧我我先冇拎
我照出足糧4個月，之後安排左好多更俾啲員工接，係佢地唔排更，唔關我事

呢啲睇自己造化
練好對抗 練返招帶波轉身向前
把握到機會實有位置佢踢
重點係佢硬件唔升級講乜都冇用

波波頭個花名真係好搞笑 次次睇到加埋張圖都笑左出聲

講真佢暫時同18/19歲鳩美斯比 Rhys心理質素好好多 但係始終都慢同埋mark人好唔貼好有問題

睇返要員工食自己個件事
其實我覺得如果佢拎政府錢出俾比賽日員工，唔係出俾球員同管理層嘅話 其實好make sense

阿J 幾正
大波J

暖爸post見到好多呢度兄弟

咩嘢post?

但踢幾場就重傷

小小vvd好笑啲

暖男爸爸

第一場就踢歐聯啦

冇睇電視好耐 唔係都追

值得追 信我

Mini Vvd/ VVD 2.0 / vvd lite 仲有冇

真係細細個就聽過佢個名

VVD pro max

播無賴

我間中飲醉酒
一播即刻毛管動

又唔係cctvb 追啦

唔知南野私底下同班隊友關係係點？
feel到大家都好似冇乜交流

Nano Vvd

嬲都無用 機會都比咗
無咁嘅能力就係無咁嘅能力
再係咁 遲d排低過短 變到同力子一樣坐冷板真係唔奇

真心正

Yes 最frd應該係短

想要vvd se

成日覺得佢笑個樣好恐怖
個下爬勁尖

成日自己一個沖涼 跌咗番梘都冇人幫佢執啦

一定唔會先
參考季初 南野風火輪黎
一時成隊得佢同幾個人踢緊波一時得佢無踢緊波

南野冇波踢不如下海

我都係

有教練一齊沖

仆街岩岩標左眼水

係 有機會但無運只可以講

完全代入咗亞榮

咪係 對面廢撚到咁都冇表現

我覺得佢笑先靚
一唔笑, 笑小小個咀就好怪

教練著曬衫喎

沙位琴日幾下插花右腳吸左腳吸番右腳真係教材黎

睇一次笑一次
Gay撚到仆街

Agger
半開合最怪

日本仔已成屌南
或者
拓柒南

仲以為余香凝做暴龍哥老母添

力子想走

Yet to appear in the Premier League this season, the 25-year-old has been linked with a move to Club Brugge.

And Voetbal Nieuws, cited by Sport Witness, claim he could return to his homeland on a temporary basis in January after falling behind Diogo Jota and Takumi Minamino in the Reds' pecking order behind Jurgen Klopp's recognised front three.

你呢句無錯呀

即係食野果度係佢幻想？

唔講都唔覺

畫到出腸架啦wo
全張福又show埋
個鏡頭一移就唔見左余香凝

梗係啦

唔好怪佢

撐得利係智力爭d

套劇好平淡 角色唔多 好多場都係坐係到吹水
但暴龍哥同張可頤都好好戲 睇得好舒服
最尾cue 無賴都好靚

完全表達得恰到好處
睇得舒服又感觸

相澤南

其實都幾灰
明明呢套好劇本同好戲之人俱備
不過兩老都要睇tbb d 垃圾劇
仲要講緊唔係咩大製作豪華卡士

有錢請保鑣不如賠Virgil 啲醫藥費+斟茶認錯自認契弟啦死仆街

沙短幾耐冇踢出親嚟都仲有貨交

奶西(智力有問題)

成班hey0 me

想識韓妹子真人成日見佢喺公海好落力咁秒啲反利傻鳩又迷沙，真係完美絲打

佢都做到好明顯下啦WO

點知佢碌鳩大過你

奶西剩係識睇AV

佢睇慣TBB式畫出腸

屌你老母車路士

如果全攻陣 佢打攻中 再出牙膏 邊爐/神軒 有冇得撚

廢中成撚日玩鳩哥基利又唔擺機會又擺錯位
Mina又係 究竟廢中諗緊咩 係人都知沙狗d分波同through ball好有威脅 琴日佢同taa夾個d波都好有威脅 taa接到波之後好舒服咁決定點做 唔似其他中場鳩交

mina扮明做廢奴planb
做唔掂可以擺埋翼
攻中大把人勁過佢

夏蘭特 22年release clause 75m歐元 當然可能續約 搵佢接班f9啦 唔洗再打假鳩 用真鳩

咁樣衰不了

全能型到仆街robbo taa瘋狂傳中餵飽佢

仲唔到我地玩9981斬

其實我地都有過巴神,做到野咪得

得佢係咁樣

佢大佬咁型

真係好撚樣衰

唔夠點數,所以D點數點灑落踢波到

要下欄 不如要包皮 91m貴少少 下年暑假買得
暫時淨係傳會去鍠/利

包皮去硬皇馬唔洗諗 夏蘭特可能要同2隊曼市爭

魔人布歐

上面咪貼啦

想J夏撚牙哥了

樓上reported

有D似呢條友

雙曼都要正前鋒喎

曼聯要右翼講左好耐鏝就唔知哥狗點諗

哥狗玩埋今年走喇 搵緊拿高士文下年接手

哥狗真係番疤?

Bam!

波台no admin

去祖啦 集齊英意德西

之前唔係李典先ban完黎咩

呢張都ban得我就改名做我愛柒典

痴撚線
全隊都中

我真人有八成似佢

香港人冇咩可能隻眼咁

嚴重過三月停賽前多多聲

事實根本就係唔會完

11-12球季，對軒隊感到失望。
12-13球季，對軒隊感到憤怒。
13-14球季，對軒隊感到可惜。
14-15球季，些少懷念每晚睇軒隊既日子。
15-16球季，開始睇番軒隊每場嘅入波。
16-17球季，很想念他。
17-18球季，默默為軒隊打氣。
18-19球季，開始後悔當初為何要罵軒隊。
19-20球季，想跟軒隊親口說句「對不起」。
20-21球季，擔心軒隊夠不夠口罩用。

死亡率係咪差好遠

呢段嘢過幾年會唔會變成宗隊

係致死性低咗
傳染性大左

係好多國玩緊宵禁

如果同普通港男比 香港女仔會揀邊個

假設踢多5季
地位/受人景仰程度會唔會過謝拉特

月薪買到樓 你話呢

對於新一代嘅利迷（近十年）而家已經超越左

撇除佢係球星

車個黑龍好似真係有啲料到
岩岩又神救

nigga

成日覺得佢同安德尊好似樣

睇住科學電磁炮
睇車仔 btw咁撚多波迷好唔慣

車仔果場有觀眾入返場個氣氛真係好好多

轟嘅表現好過我哋琴日果場打丹麥嘢

文迪勁到...

車仔防線好似唔多掂

拉素果場點算

求其出

Just a flu

想睇老虎

丹比利幾廢吓

仆街燈到

女人達廢到

upxxxxxxx吹大到

布魯托1:1

土耳其仔好過啦

有冇人有獌狗第一球個VAR圖睇下，咁撚樣都唔越！？

莫拉達係咪要食十球詐胡先入到一球

多仔仲未入

多仔有無廢成咁

辛祖吹大左

獌狗3比0

12碼

失一粒-5m
upcXXXXX -15m了

咁攬法

死亡之組吹大左
我地LI組競爭仲大D

死亡之組係紅牛同巴黎是但死1隊

4:0
20m收購upcXXXXX

感覺會變另一隻紅牛水貨

係咪獻祭左個樣黎交換球技

5:0

個龍=祖安

紅牛歐聯分組賽出局
一月清人

留意到曼連球迷公海到上曬水

大炒都唔上水唔通留返輸波咩

事實係人哋踢得好好

星期日個場曼對阿應該幾好睇

究竟同宣佈魚拉突直接晉級有咩分別

有咩分享

紅牛個龍又係地d人

法賓奴有望兩星期復出

國際賽後 有返法賓奴都唔錯

又洗版

佢每次出番嚟都膠一排

又整美波

要靠你了

我覺得對西咸真係會出你做正選

應該波波頭會優先

高普賽後有講 歐聯大軍冇登記Philips 所以用波波頭

係咪垃圾到本身想放棄
結果連接手嘅隊都冇
搞到冇reg

對西咸要睇 Philips

Yes 但經驗上 Philips係優先多啲啲

佢嘅football life biggest moment in LFC

精神上支持

對曼城真係無眼睇

AB
諾高飛啫
軒米母
沙祖文

咩話40:0

阿正係咪BAN 左

挽留

TAA fit返
10 11 Thiago fit嘅話

利有機會贏到5:4

但我又想睇軒式中堅

釋放呀正
還我呀正

自信清

之前踢過半場中堅
不了

重點係失3-4球

快樂足球又返黎

phxxxxx快d出醜收一收呢到個代入撚皮

我上次睇佢踢世冠對Monterrey

Liv Po without ah 正is nothing

軒隊千年道行一招喪

你點知的

沙拿是咪傷左？

冇事

Liverpool spokesman Matt McCann assured the “Reds” fans about Salah’s injury. In response to a question to “”, he said that the Egyptian star is not injured, adding, “Will he undergo further tests? He is fine. It was just a bruise.” do not worry”.

今季沙拿好正常 唔好傷

紅牛件中堅好似唔多掂wo

Here is阿正

好撚勁添，做埋明奴工作，希望明奴快啲打返起

雪鳩佢啦 出jota

ziyech幾勁

49000第一球都冇越位

連中三元

offside炸糊

辛尼特果件幾勁

屌利老母 諗咗幾日都做唔到樣野 卡住咗就黎要交貨

大家都係代入撚

辛祖應該唔簡番曼城
利vs曼簡一隊 廢中咁鐘意辛祖

@派大星 官網買野一張單最多10件？

依排睇好多古文明/宇宙文明野
睇到上晒腦 (由睇左KFK預言開始留意)
令到自己雖然o係咁荒謬既香港生活下都對未來好有期望
好唔想咁快死 好想知道更多野

有個youtuber 雖然佢地係強國移民日本 但D片係繁體字幕同好好睇
老高
睇佢D片真係學到唔少野 講時間D片都好正

講咁多係想睇下有冇利子都迷依D野 有冇古文明9uper推薦我番工聽下

克羅地亞果件丫嘛留意左好耐

content farm 9upper

做左2日精華仔

唯獨是你 一心想把你愛護到極限

屌，世界盃亞軍主力中堅，一定唔會差啦

好正嫁佢D片 唔係一般9upper
睇得多都會諗下人生意義
慢慢就覺得依一刻既困難其實都好小事

聽cheap好過老高啦

好似好多歷史片
搵下有冇D有興趣聽下先

多嗰啲啲咁多其實無乜分別，睇熱身賽都睇到其實真係有好大距離

佢轉身慢d定VDB慢d

Welcome to quarter-life crisis

兩個都慢到足以豬波

老高當副刊娛樂新聞睇 其實ok

不過佢講金融海嘯果條片真係幾好

老高講故事能力好好
講啲野真真假假冇咩所謂 超自然邊有真假之分
消遣時間幾好 刺激下新思維

夠頂贏西咸d叉燒就ok

今朝番工早唔早呀
唔早呀唔早呀

究竟係祖記人腳廢左
定派路真係唔識教波

垃圾蛆

我試過一晚睇左佢勁多條片
有D冷知識幾好睇
同埋佢可以用一D Layman's terms/example去解釋D複雜野

除左佢D北佬口音好UN耳之外 其他其實幾好 (佢老婆都變左成個架妹咁)

講金字塔同獅身人面像o個幾條片幾正
古文明真係好有意思

係你燈死左佢

好想有時光機

又唔見我燈死你

捱左晚夜 呢2日都好攰
唔認老唔得

你已經燈到我發唔到達啦

辭左職?
得閒到

未辭呀屌 今年做夠數
返工日日hea

其實真定假都好
我幾buy KFK佢個time travel方式
唔係以"肉身"去穿越時空
係以"意識"去穿越
咁樣好似可行性高D
我深信人其實真係有機會超越"三維"空間
當超越左之後 物質就真係唔再重要

老細會明咩係夠數架咩

New age嘢 唔好太走火入魔 要細思慢想

咁嘅人腳都廢

睇過 Ah Gi 三個常見的悖論

有時光機只會=創造更多嘅麻煩

廣東話好似無咩選擇
都係得試圖解密，迷離公路
雲海9up多同好似得返patreon
有無巴打有其他推介

如果有時光機 我一定簡去返中六

真 好易會令人相信乜都係陰謀論
我自己就乜都聽D 乜都信D
向好既方面去諗去做
人生目標依然有 只係依D new age野幫到我諗通一D社會上既荒謬
個人都無咁灰

feel到巴打後悔一D野
其實講開後悔 我自己係做乜都無悔
就算係一樣好錯既事 都唔會後悔
我成日覺得 你做一件事 其實就係根據當時自己對客觀情況既認知而去做
無論比幾多次機會你番去 你"當時"既認知都唔會改變
如果你用依一刻既認知去再諗 已經唔係"當時"既你
咁點解仲要後悔
因為其實"當時"既你已經做左一個最正確既決定

最緊要係 以你現時既認知 你再做決定 都唔代表依個"決定"係正確
所以我覺得 任何決定 只要係自己做 就一定係最好 一定唔洗後悔

唔識教啦
佢自己踢波果套就收左皮
仲話教人

清 官網買野一張單係唔係最多10件野

我成日都後悔
小至打機旅行
大至讀書搵工
所以我唔同意「只要係自己做 就一定係最好 」
講話返中六 都知咩事啦
咪係考得衰>讀無興趣嘅科>入錯行

見你地講時空穿梭就諗起命運石之門

我諗起interstellar 同 叮噹

其實"唔係最好" 係你依一刻回望番先覺得唔係最好姐
就算好似你咁講 真係考得好 係咪代表比依刻更好? 係咪真係行到一路自己想行既路?
咩叫最好 永遠無人知 咁無人知既事 都無必要去諗去後悔

速度愈快 時間愈慢
光速永遠不變

好正

做工程狗都叫衰啦
仲低賤到做EE狗

印左件歐聯主場印齊啲章 但太多章著上身感覺唔好睇 當拎後收藏算

EE 想辦法去外國，人工超高，不過都係做死人

買多件之後咩都唔印
先著出街囉

係Electrical
唔係electronic
係最低賤嘅工程科沒有之一

你想聽咩先

上年一定無限
今年唔肯定，因為未見過想買既野一齊有貨
away球員版同狗衫仲未返貨

我試過放11件野入cart， check out永遠都係得10件

呢個post好多工程人
舊公司係英國公司，舊公司香港人工已經高過英國

呢頁？
會唔會有件野無貨

巴打 有冇睇DARK

痛苦塑造性格
慾望影響決定

仲有好多野嘅

應該唔會無貨

印埋金章？

係

今季入到歐聯決賽就拎出黎著

印歐聯都係為左隻金章姐

我D friend都叫我睇 話啱我睇
不過有另一D friend又話悶悶地
所以都諗緊

我講英超喎
如果你講世冠咁好平常啫

好似上年個件1920 champion, 個logo太大,著出街太張揚, 唯有收藏算

我指英超

世冠章

你講嘅嘢 完全係套劇嘅大鋼

節奏慢但有深度

加上你咩new age嘢都有睇 一定容易明

啲人講笑咁講
//DARK嘅編導知道咗世界真理嘅秘密
所以先拍得出DARK//（因為啲人唔明點解名不見經傳嘅德國導演編劇夫婦 可以pitch到Netflix咁大舊budget拍佢地自己諗嘅故事）

包你鍾意

同個啊狗friend夾運費買
佢比波衫我個時概嘆 都唔知幾時先有得印金章

咁無問題架喎 落場都係咁

屌 笑死 啲曼迷贏咗一場就so sir so si咁r叫

u唔知乜都唔係咁勁姐

首先要有前4

我揀中二

佢起碼識運波上前場 雖然one on one 輸晒

有咩遺憾

水電技工都係外國人工高好多啫

我印世冠加英超
都係自已紀念，無咩所謂

係拿高士文廢定獌強運

其實尾段先崩潰輸幾粒姐
數字上未必反映到差幾多

基本上除左熱同我地之外 其他隊都係咁 輸一埸就x狗x狗咁叫
完全唔捱得 成日都想急攻近利

Bino復出個陣應該見番牙正

仲諗住獌要踢歐霸，e+比佢汁到6分首名都似

The Athletic (JP) 話Upxxx踼法似matip
Ben white似gomez

土耳其仔啦 實力差唔多
Upxxxxxx成40m up
Schalke咁廢球員又想走 頂盡30M買到個有heart he vvd fans

即係鳩放長傳？

咩事

衰十幾？

我揀中三

04場均失四球，唔知關唔關佢事

11西

唔怪得d人唔敢請佢

咁諗野

通常都係揀中學

Ali踢羅馬個陣歐聯對利呢咁

中二個陣第一次奶西

中學每一個年級都有唔同回憶

買土耳其同ben white
upxxxxx吹大左

中一億六合彩

最憎中學， 又悶又要早起身
又和尚寺

好懷念

比清讀男校

到時就唔同number

如果回到過去
會支持689連任
反對777上台

男校都係一種回憶

唉男校除左放學跑去球場踢波真係冇咩做
踢社際班際唔會聽到囡囡係看台打氣

回憶搞屎忽

大家諗太多

【中後衛補強五人名單：冬季轉會甘五摳零？】

根據 The Athletic 的報導，利物浦在范戴克（Virgil van Dijk）加盟前曾有一份「中後衛三十人引援名單」，其中有四名球員是最佳選擇，除了范戴克外，球團看上的後衛還包括拉波特（Aymeric Laporte）、庫里巴利（Kalidou Koulibaly）和博阿滕（Jerome Boateng）。如今，這三名球員加盟的可能性近乎為零，拉波特已經加入曼城、庫里巴利的年齡與性價比不符合球隊引援策略、博阿滕已經邁入生涯晚年。

因此，在范戴克長期傷缺的情況下，有哪些人選是利物浦可能在冬季轉會期出手求購的呢？

》卡巴克（Ozan Kabak）：20歲，沙爾克04，土耳其

雖然卡巴克的身高只有約183公分，卻是「五人名單」中在風格上最接近范戴克的，他在高空球的爭搶上很有一套，尤其在定位球進攻和防守中的空戰優勢明顯。卡巴克的另一個特點是擅長上搶，這是目前利物浦陣中比較缺乏的。此外，卡巴克有一定的帶球能力，但傳球穩定性比較差，較常丟失球權，是一大隱患。

》烏帕梅卡諾（Dayot Upamecano）：21歲，RB 萊比錫，法國

烏帕梅卡諾是目前歐洲最好的年輕後衛。烏帕梅卡諾有著在後衛中屬於上乘的得分能力，也是具備後場推進能力的球員。在防守端，烏帕梅卡諾的一對一防守非常出色，也有十足的空戰優勢。就進階數據看起來，烏帕梅卡諾和馬蒂普（Joel Matip）更相像，他們的向前傳球與盤帶推進對球隊的幫助很名。

》懷特（Ben White）：23歲，布萊頓，英格蘭

懷特和利物浦陣中的戈麥斯（Joe Gomez）比較類似，他在一對一防守的環節比較弱，但優勢在於保持球權時的能力與後場進攻組織能力，在防守端則比較擅長攔截與封堵。

》寇迪（Conor Coady）：27歲，狼隊，英格蘭

情感上，寇迪是一個讓利物浦球迷很心動的選項，利物浦本地人、利物浦死忠球迷、青年隊隊長。但實際上，寇迪並不是特別適合利物浦，他適合打「三中衛」中居中的角色、配上兩名機動性高且侵略性強的邊中衛。也就是，爭高球和硬扛對手中鋒等髒活主要由旁邊的打手來做，寇迪的核心能力還是在主導後場組織的方向。

》布萊梅爾（Gleison Bremer）：23歲，都靈，巴西

對於球迷來說，這是一個很陌生的名字。The Athletic 利用進階數據統計，找出適合利物浦風格和需求的中後衛，基本上要符合以下條件，26歲以下、上賽季在左中衛位置出賽超過900分鐘、保持球權能力強、且向前傳球穩定性高。德里赫特（Matthijs de Ligt）和布萊梅爾是最好的選擇，但基本上可以排除德里赫特，而布萊梅爾就是能力與性價比最好的選擇，他的各項能力都很不錯，只不過在英超聯賽的評比中比較看重的空戰能力並無明顯優勢。

* 原文底加：

最威都係有次條女黎左睇我打學界

coady其實都幾鈍同有d輪盡

完左場有冇番屋企再開佢波

Upxxxxxxx屬於唔硬ge黑鳩食之無味 高空波優勢唔明顯
重鎚kabak啦

冬季買kabak
下年買ben white

三中堅嘅話擺老母同軒落去打都得啦

coady回家吧 我地打三中堅
貼 coady gomez

ELKE

竟然有少少掛住佢

落街買唐順興 $20佢比雞脾飯我
前面果個男人都話早知嗌雞飯

成個ig都吹緊1月買alaba

冇佢po圖個利po好似少咁d野

三中堅無法主攻

牙正都會比人bam

快

仲有陳耀巴 d gif

迷軒黨蒲頭

special relativity

老老柒柒 真係唔明愛因斯坦點解可以咁劃時代地諗到咁抽像咁唔現實但又岩ge theory 仲要with rigorous mathematical proof and details

快
到時條highline high到過半場都得 佢+gomez=咩波都追到

易Ching都仲有事

仲未有事

對般尼 西咸想輸幾多球高波 佢得米8

我仲係度

英超排15都j得落

我上次明明有report你張蜈蚣圖
咁都唔使比人bam

拜仁正選中堅喎 點會放

對高波出返馬貼
之後比馬貼抖幾場

嬴左德甲排第一紅牛5粒wo

出年完約
佢冇續約

勁到

Elke 又同比清影相

我邊有貼過bam圖

死亡之組
輕鬆進級
49000歐聯真係有機

姐姐圖

記錯左咩
我唔知點解成日記得你有一次貼bam圖
係咁叫人唔好report
但係我都照report架喎

佢話阿叔黎

下場就會輸返

岩岩先發現琴晚暴龍哥喊個間大排檔係我公司隔雜 平時好多地盤佬去
佢影到好有feel

如果放佢得返Sule lucas同保定 點頂成季

原來你咁撚25

係 所以如果拜仁想收返d錢嘅話1月係最後機會

比叔

叫我

你慌拜淫唔會買人咩

問股東

原來咁多手足睇ELKE

你有冇學佢咁自己坐住喊

pavad
hernandez

係識玩

係佢地立場
得兩個中堅都照踢到冇問題

琴晚成集都好正
起歌果下啱啱好

佢地個個全能，Hernandez pavard kimmich Martinez 甚至goretzka都可以打中堅，kimmich pavard Alaba Hernandez Davies tolisso goretzka 可以打閘

你地講先會撳入去睇

拜話打造佢做下個beckenbauer

重簽屌簡

Pavard閘好好多

印象中真係無喎
定我做左都唔記得

正呀呢

應該係李典

唔知去邊放狗會撞到比清

比清真係好重

失憶症患者

好耐架
柒典嗰次佢比人bam左幾日啦

周街都係比清

廢中到底要買幾多個拜超人

冇錢 唯有免簽

正衰仔

唔通想仿效拜仁個踢法

之前教多比拜買得多
而家要報仇

高普心諗：教多仔免簽曬我啲頭馬，我而家要報仇

name

涼森れむ

咁要Henxxxxxx換goretzka

用老母換啦
反軒行開

用基遲換

Alaba踢唔踢到防中？

都得
換返個德甲中場比佢

踢到
左閘 防中 中堅都ok

咁幾好j
下年米拿如果走
搵到個人頂米拿踢佢個位

18..19歲鳩美斯好勁喎…

直頭佢代打廢奴個位都得 南野排短沙 jota 之後啦

係咪唔洗買upxxxxxx了

左jota 右文尼 沙中間

自己貼會費過來都要諗下 俾19000咁撚法

就算沙基要打cam 揾兩個cm幫佢逗住咪得 攻守會平衡

佢肯踢第4中堅先算
暫時最有機都係kabak其實

佢黎左會係第4咩

應該係第三啦
馬貼第四

Gomez真係勁過佢咩

高普會想買第4中堅 今季踢 下季大多數bench 我諗應該會係咁
唔會想買一個第2/3中堅 然後下季bench 屌高/matip掛 比你係屌高都唔gur la 無喇喇比人燉一級

早安

應該睇對邊一隊而出高/貼

咁有實力勁過佢2個有咩問題
最大問題係果2個都玻璃到咁

我指屌高係咪真係好過upxxxxx
佢真係好唔穩喎

真
廢就比人燉ga la

淨係個頭鎚已經好過gomez好多倍

咪係囉 其實買alaba最好 排後過佢屌高同馬貼都服啦
高波問題就交比復出嘅vvd/特訓屌高

upxxxxx都唔穩
不過一對一應該upxxxxx好d
但比40m買一個同高差唔多既就.....

唔覺upxxxx勁過馬貼
馬貼唔傷喺英超top3中堅

呢個認同 prefer alaba>kabak/upxxx

alaba會亂咁衝前標波

出到場就係
出唔到場話知佢勁過vvd

佢打中堅唔太掂架喎

講經咩
回購老虎啦
又平又唔使再夾過
橫掂佢都做開第4中堅架啦

唔覺，佢唔夠撞

但佢出波組織好有vvd影子 防守叫做還好 只係最差高波
所以有得揀 其實應該買alaba + 土耳其仔/white

Ok喎 有matip嘅向前盤帶 又有屌高嘅包波 截波

你冇睇過matip?
最記得盧卡古都唔夠Matip撞同頂
之後揾老虎，入埋波

講咁多都唔會買勁中堅
一定係搵屌高做重心
英人後生
理得佢爆唔爆

alaba人工一定唔平仲要後備 咁唔符合性價比當FSG傻咩

但其實alaba同拜傾唔掂唔係因為錢？
咁我地點會比到佢

心水Ching

人要我棄
個個爭upxxxxx既時候
我地就買第二個

佢做核心 應該被人炒多幾次

買ben white好過啦 屌高太唔穩定

高波/正面波唔穩，佢係識用波幫手組織
但吹到有top3
係有top3能力就唔駛買vvd，帶起埋高美斯啦

會唔會同thiago一樣case

講咁多買咩中堅
結果下星期黨報出：
10 reasons why Liverpool dont need to buy in winter

我估佢一定唔買 情願用波波頭都唔會肯俾錢

真係feel到暴龍哥個種痛
同埋張可頤見到暴龍哥咁樣個種心痛...

transfer rumor啫 rb同04都唔會放俾你啦 佢地都要揾替補㗎

降人工過黎利 快

拜仁青訓9次德甲2次歐聯28歲想出國玩下都唔奇

眼訓到差d 中左落keyboard上面

拜狗果邊佢要頂薪
除非又係贏夠想黎挑戰下啦

英超除咗vvd,laporte仲有邊個勁過佢？
你話佢破璃，要買中堅都正常
但matip個人能力唔勁？
唔記邊個話利冇人夠佢頂
高波唔穩都講得出

敢唔敢嚟利記挑戰

打一場 抖5場
佢唔傷再搭vvd真係好撚好j

馬玩完ga la
只會越來越多傷
你望吓張柏倫

好想睇波

驚馬傷到好似大師兄咁
乜都話覺得唔舒服

Vvd黎左之後
佢都唔知有冇出過10場

又諗起當年有人同我拗老虎穩過馬貼
馬貼係玻璃姐
唔傷好撚勁喎 係冇leadership同低調姐
拎歐聯個年好彩佢淘汰賽開始健健康康
個半年佢唔差過vvd
top fit利雲係佢面前一棟都冇
如果個段時間出老虎 一定冇歐聯

拎歐聯主將喎………

攞歐聯個季，都有大半季
夾vvd好J到

又炒畢架山龍翔道
迫我搭狗鐵

如果波波頭真係彈起左
我寧願唔買中堅
睇波波頭

我願意用愛狗同獌狗所有球員條狗命換馬貼一季嘅健康

legendary

要matip唔傷就同卡利奧斯唔派膠一樣

真 好彩果段時間好健康
果陣真係有幾場踢得好過vvd

其實諗諗下買中堅要睇leadership最重要
其實屌高（穩陣嘅時候）同馬貼嘅能力都夠 反而係做唔到vvd種領導後防能力 所以兩個同場都一般
如果係咁 真係好似alaba最好？white/土耳其仔/upxxxxx都唔覺有領導能力

屌你架貨櫃車真係累死人
@阿叔

Any 利子叫春

冇

眼訓到傻仔咁

卡利奧斯有時都會唔派膠
。
。
。
。
佢會唔郁

馬貼真係1級收購，同樣高質既中堅市面真係好少，佢只係多傷，但實力唔係差vvd太多

可惜，佢係玻璃貼

有冇磨沙貼

有隻好似叫自動修復

果次係我report

利雲黃金機會 馬貼一腳踢入龍寧願烏龍都唔俾佢入波

尋晚UPXXXXX踢成點?

有冇人有玩fifa 21 既 career mode？
知唔知有冇新既幻幻用定係同20一樣

原來係你

1001 dllmcfh

Assist

1001